Jootma- Räsna kogukonna kohus. Kohtu korra pärast oliwad kokku tulnud: Kohtuw. K. Böttcher kõrwam. J. Seppmann ja H. Peips. 
I
Sell korral ei olnud Madis Nõmmik ka mitte kohtu ette tulnud ja sai kolmt korda 18maks Juuliks ette kutsutud. 
II Waata protokoll No I 20 Juunil s.a.
Et Leenu Annis oma trahvi raha ei olnud, temale antud määratud ajaks, ära toonud 2 rubla 50 kopikat mõistis kohus temale kui wastupanijale 50 kopikat trahwi juure ja peab need trahwid 2 nädala aja sees kohtusse ära maksma.
Kohtuwanem: Kustas Böttcher xxx
Kõrwamehed: Joosep Seppmann xxx Hans Peips xxx
Kirjutaja: allkiri
täidetud 18 juulil
